原來喺理工嘅義務救護有東大畢業

日本東京台密著佢

以為東華

笑左，雖然我都係

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

根本全部都係香港未來精英

日本後生一離開日本即刻唔同左

應該係香港人嚟
不過去咗東大讀
日文有口音

香港生まれ

不過日本人一見東大卒就雙眼發光㗎啦

上面咪寫左香港出世囉

勁野~

這幾日多返好多日本報道
尤其理大有日本仔被拉

有冇片

我都係

7:34
唔好期望有字幕

推

之前有一排少咗好多報道

最近多返

今早又有
ひるおび！2019年11月20日

佢哋啲報道節目
有現場觀眾

東大
勁撚到

世界知名

報導得詳細過香港d電視台

早幾日尖沙咀放工見到啲日本記者圍埋吹水，北海道新聞都過埋嚟

吊
做乜打殘體字

明明收足寫媽媽

係
佢哋一日勁多唔同台做唔同新聞節目

搵tbs投訴

要周庭出聲先有用

佢哋啲圖解真係一流

我估日本會早過英國跟美國人權民主法案

咪係

真外國勢力

啲議員開始出聲

如果啲狗官同警察無得去日本玩

就心涼

I大都係咁叫啦

Live黎？有冇完整版live?

無呀
網上得依個

不過有關香港嘅嘢
依條link 齊喎

完整版link

香港視野
東大=東華
真係唔識架喎

如果係東華大
我就唔開post 啦

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

殺哂香港精英 留返毅進

18號TBS都有crew做採訪

TBS實喺度
佢同asahi報得最多

東大畢業

I大一定係世界第一

為香港付出左太多

日本仔放返
話被人拉時被打！

實時 live?

因為唔詳細外國無人會知咩事
香港電視台唔報咁詳盡某程度上係因為正常香港人早就知咩事唔知的永遠都唔"想"知

東乜撚野大 打多2隻字好難？

yes
佢哋要講大量背景info
否則唔知做乜

吓
你都幾好笑㗎喎
係人都叫東大㗎啦

係日本，東大畢業就等於上流社會入場券，政經界醫學界最上層未來精英

如果真係日本人就真心感動，未來最上層精英肯嚟幫我地

係呀

東大超大光環！

係日本開著電視訓
突然聽到廣東話
起身睇原來係NHKG播緊鄧小強係度鳩up

諗起東大口語，同東大有無關係。

NHKG最近報得好少喎

東大日語先岩

鏗哥？

你話呢
德國寶同德國有無關係

係人都咁叫 死毐坤

TBS直情有「東大王」quiz節目

唔明東大

咁咪叫返帝大囉...

日本手足

on9就唔好衝出黎
日本仔自己都係咁叫

仲要坐定定咁 好詳細各樣分析

理乜撚野大 打多2隻字好難？

東大真係好勁
仲勁過支那嘅清華

支那撚勁

乜都做假
無學術自由

好多觀點 好深入㗎

we connect
民主自由萬歲

大家笑還笑，我哋東華都出幾多FA 架

唔好成日話國際關注有撚用

國際唔關注
香港就真係無撚用啦

日本人係咪覺得愈近首都/市中心就愈勁？

東大

好似仲有一條韓仔加一條韓妹

神探伽利略來助攻

個女主播好似幾正

多謝你

一晚兩次左右
算係咁

日本做新聞係好認真

佢個point係話點解要喺依2度大戰
因為要切斷交通命脈
理大尤其近繁華街

好短不過
其實我想NHK special做

一直無
最多喺クロ現做過，好似2,3次

啲圖好靚好好睇
又清楚

好多主播幾正㗎

係
依樣佢哋勁擅長

係
韓國新聞都好睇

速大都係大學啦

邊到有點解搵唔到有個正

各行各業的精英都有參與個運動
個政府咁様殘害社會未來的棟樑

d廢老成日話d人廢青
自己廢話人地廢

日本人仲係幾傳統, 會print個圖板出黎
香港最多都係播ppt

係呀
有時會做埋3D 模型添

最叻最有思想有行動力同膽色嘅香港人先出嚟

個feel好米津玄師

你住日本？

其實普通日本民眾多唔多人
討論香港最近發生的事？

日本份Nikkei Asian Review都狂報香港
冇記錯已經有兩期用香港做cover story, 仲講到好多其他外媒冇講嘅野 例如民記

唔係住日本
不過喺日本住過

其實唔多人discuss
但大家都知大約係點
不過唔知點解要咁暴力
解咗都唔太認同暴力

道友feel
不過2ch話佢抵死
咁危險去嚟做乜？
唉

如果可以令到啲平時口講愛國但又好撚中意去日本嘅藍絲廢老同啲離地中產去唔到日本，我願意一齊去唔到 一齊吸二噁英啦屌佢老味

好在我今年去咗幾次

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

我以為早稻田 乜乜應慶塾先係名牌tim

我一早share同填咗
大家努力

東大贏晒呀

日本人尤其後生咁政治冷感
真係毫不期望佢地會理解
會問會關心已經好好
有啲阿叔會知多啲係因為有follow周庭

傻強都出名了

周庭真係幾多人識
就算講唔出名都知有依個人

2ch好多不問世事既毒撚
當年兩登比人叫做香港2ch,而家諗返簡直係侮辱

係呀佢哋乜都鬧

Push

可能係喺電視台打工嘅支那人做

東大!! 多謝你地啊

以為東華三院護理系 sor

唔出奇
之前asahi有人譯錯嘢
譯到對黑警有利

周庭出post開聲 asahi先拿拿臨改返並道歉

其實佢哋可能連房門都無出
但就吊啲人出國嚟香港

我都係 開頭心諗點解要咁膚淺 原來係我

希望果位巴打無事再向幫手向日本平反

夜神月

岩岩上星期日本返黎， 感覺上日本人不太在意香港情況

理大手足段sns
洗乜翻譯
日本人識漢字

因為自己太rubbish, 唔識分析，所以對全世界都畀same comment
美國廢英國廢日本廢台灣廢後生仔廢醫生廢護士廢律師廢乜都廢

大部分連自己國家都唔care

呢個民族好極端
一係極左 一係極右
再唔係就不問世事

佢哋無韓國嗰種
對民主嘅追求

日本お宅太多

我都係 心諗幾時東華變左東大

睇過有條港實測片
問啲大陸人先好笑

係
極左極右成日街頭開咪

無人理

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

多謝

未燒到佢哋
基本上識得講係乜嘢一回事嗰班
都係跟開東亞局勢+國防or贊成沖繩駐軍嗰班人
之前開過聲嘅青山繁晴就係example

me too

毅進仔輕鬆踐踏大學生
毅大世界第一

如果冇雨遮同今次

兩登d人一樣會咁講野

又唔好咁
全民參與嘅依2次都

做假部門

製作認真

見到twitter唔少日本人話係自作孽，
話個日本人唔去嗰到就冇事，仲話唔好去人地國家搞事

係呀

完全係藍絲廢老口吻

東大=港大

東大勁啲啦

大門未知子

kongU係ranking高少少
東大勁係勁係domestic最top嗰批係曬度
至於int student喇喎

唔係點解前幾年會斟9月開學啫

其實係

手足本身你可以係日本無憂無慮
多謝你回港救火

Same

youtube字幕幾準我有好多唔識ge漢字

想知呢位手足用緊果個filter係咩model？

速龍大學

喺邊度搵咁多3尖8角樣嘅人出嚟

東大卒是咪者係30年前港大卒咁個種勁法

之前仲有個frd係中大讀醫
中山大學

差不多啦

東大都落場做FA
天子門生

Me too

以為講緊東華

香港出生

東大果D已經係國之棟樑啦

所以周庭做駐日本代表係好合適

狗狗冇得同狗乸去日本，咁狗乸會搵邊個陪佢去呢

自稱救護

佢同日本人講一句
好過我哋講一百句

所以我好嬲，一個個人材，政府咁，唉...

可能又被控暴動..

始終安穩得太耐，由二戰完結到而家都政局穩定
南韓民主化進程真係好轟烈

頂我都以為係

其實東大香港仔同日本MEDIA 同佢學校講香港既慘況
以佢既身份
會唔會可能搵到多D日本人支持?

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

怕被拉咗啦

我地依家了解局勢好靠直播，網媒
傳統媒體要睇，但因為人手唔足夠，最多資源既紅底例如TVB 等又唔值得睇

敘利亞人質事件之後㗎仔乜鳩都標籤做平和ボケ 冇計

東華唔係都升左做大學?

比人打個個日本仔係保釋定係已經可以番日本？

於11月17日，在香港理工大學附近被捕的日本大學生已獲釋。他在接受日本東京電視台訪問時表示，自己是因在附近無法離開被捕，被捕期間與其他示威者一樣遭粗暴對待。

特登入嚟俾負皮你

有個日本仔上周嚟咗香港
仲話喺理大讀過半年書
去咗旺角吸咗一啖tg
就驚到標尿第二日拿拿臨改機票返沖繩

無撚用

之後係咁拍片話平和好重要
其實我一啲都唔覺得佢睇到香港真正危險果面

日本電視台話咗佢有被打

番日本啦拿拿臨

日本啲新聞睇圖已經好清晰

612後每次活動都會見到日本記者，特別係朝日台有三個滄桑中佬型男

日本

佢應該吸唔少TG

Yes

日本好多政治冷感, 後生嗰一代隨時衰過港豬

社運呢方面韓國先係亞洲第一

連ISIS都比班顛佬改圖瘋狂恥笑

就算暴大本身ranking都唔低

我十月去, 好多老人家都知咩事.
連有個50歲以上既日本嬸嬸知我香港來, 都問我香港點, "demonstrate, demonstrate..."
佢地知道我地面對緊中共邪惡勢力
遇到有個伯伯又問, 佢話佢原本想黎
十月蒙面法時日本已經幾份報紙頭條

根本係比卡超果句,唔出果度就唔會有事

社運方面日本真係差啲

豪比你
反正我有城之內

我諗你就咁東大都係U of Tokyo, 加埋"救護"就諗起東華

都唔差,但東大地位係神檯

可能係日文啲漢字黎，唔好咁緊張啦

梗係唔係

只會有節目叫「東大王」
而唔會叫「XX王」

理大入面有個日本仔，
聽講野似kol
拍晒片，好似講遺言咁
日本仔咁有民族主義
如果佢唔係經濟咁差，
出兵過黎人道救援都有機會
不過應該只救日本仔

請日本報多啲

你有冇香港視野

Respect

東大手足

東大精英

新會然冇上過校園台？

真正社會精英....

日本漢字唔係全部都有繁體

新會然露底喇
東大連登笑咗好耐

係，當年啲仲問兩登憑咩做2ch

之前去日本
D人知我係香港人 佢地好關心香港D野
日本新聞台都有播 仲有好多人一齊分析
香港人反抗！！

冇p牌既新會然

日本人都叫東大架啦on9

當人唔識日文????撚係日文漢字

Same仲想講以後唔笑佢地東大

支持既咩年齡都有，咩專業人士又有，博士生又有
反對既成班50歲以上死廢老
邊邊係社會未來一目了然啦

覺得自己好叻牙真心膠？

咪撚ON9啦,唔識日文喺度9UP

東大cls
日本幾多人想考都考唔到

+1

入東大要同成個日本嘅學生爭，勁難入！
有料之人
respect

各位一定要支持tv tokyo
唯一肯足本直播無剪接既日本媒體
全力對抗nhk支共垃圾台

R

版權問題條片冇左

不嬲個個都係叫東大
讀得東大都勁到CLS

無用，只會放番個日本仔，唔會幫到其他人

笑乜鳩
睇到好唔開心好想喊

一定係
咁撚難入
重係外地生
難到仆街

佢地係好關心讀者睇唔明
有時詳細到嫌煩

呢位ching係唔係文系

我諗得支那新移民先會認為日文漢字會咁簡
正常香港人接觸咁多日本嘢好易就分得出

人地咁叫叫左幾廿年...

另一個黎？
呢個係出面濫捕

香港人就唔感動？

仆你個街搞到我係office笑左出聲

我都以為

me2

九月尾去過一轉日本
好多上咗年紀嘅都好主動關心 仲叫加油香港人

唔好再笑東華啦
好多同學 畢業生有做FA

Sorry一直無㩒入黎 以為香港嗰間

上幾季先有套日劇講個𡃁仔為溝補習老師深田恭子
奇蹟考入東大

手足真係臥虎藏龍

世界各地名校
博士生
乜都有

外交官
周庭發功中

竟然無播卡通...

識食

佢跟周庭跟咗6年
年年專訪
Wbs好好睇

（其實我係東京台fans)

日本d新聞真係詳細過香港好多

有冇聽過東大特訓班

哇你好撚醒喎

推 唔可以比支那文污染手足血書

識食內田有紀應該有返咁上下資歷

唔係咁啱有利益，佢地撚理我地呀

外交從來就係搵出共同利益所在

無知唔係啲咩值得自豪既野黎。

依然係咁正，由第一集Doctor X已經J緊

如果個日本仔無事，日本全國都會當你on9
支那豬最鐘意自己人打自己人既呢
呀羅。。我地睇好戲嘅呢

無事啦個旅客

再一次証明人地國家會盡力救國民
中國會盡力毒死啲國民

初頭以為呢間